泛民向記者展示保皇黨令立會流會影響民生嘅長輩圖

大家重點應該開始由撤回送中咁單一
變成追究警察濫權 官官相護為主
因為好多人都真係開始袋住先
所以我地都應該轉一轉focus
我地仲有義士要救 件事要有人問責
我地唔要再睇高官傳波
大家麻煩開始廣發文宣